張敬軒身在湖幫，心在漢

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

哦

可摸耳話畫埋畫公仔嗰條友出黎

算把喇！
都唔諗住睇佢演唱會

Push

佢想講抵屌？？

講自己抵屌

佢盡力啦

佢依家覆緊comment

出賣人格就係出賣人格 與達狗同罪

佢都認左錯啦

公司要咁
無辦法

正如CX 仆街
唔代表Crew都仆街

不如話林奠被中共逼害係無辜

不推文回覆

已unfollow，唔再關我事，唔洗做打手。

屋企人係鬼國 都要硬食

扮黃

係屌都唔係屌佢先
呀sa今日直情出post話自己happy day tim ar
有冇人搵槍指住佢講呀

其實警察都係打份工姐

阿sa...
戲又屎, 講野又1999
拍個戲講句粗口就話演技進步...

香港人可唔可以改下唔食屎呢

想食兩家茶禮，無咁易

咁佢係咪奶撚咗共
答我！係！係就得
我無嘢講

達Ｇｏｒ是蘑菇的

都係打份工姐

算啦 偽人

係呀 佢話中共警犬藍絲抵屌呀
Hins fans繼續兜啦

又黎打工姐理論
收皮啦屌
想食兩家茶禮

食兩家茶禮炸

無聊post唔想知

果d人不嬲都奶開
屌就不嬲都有屌緊

張敬軒不嬲大陸仔黎

唔好兜啦
無聊post開不推文

米撚亂引用 未讀過書？
人地不下一言一策 反而條大陸仔唔只一次

香港仲有幾多個實力派男歌手 原唱又好聽 翻唱又好聽過原唱 live又好聽過CD 所以咪大回響囉
呢件事真係對佢好撚失望 如果係公司迫都話可以唔撈 老豆老母親戚或者中共就難了 又或者係佢個人根本係牆頭草想食兩家茶禮（唔希望係真）

睇來要同張敬軒講再見了

btw 如果你條仆街係有睇連登既話 可唔可以比啲暗示我知係咪比人迫

1係 2唔係

乜撚野叫冇辦法

佢演唱會實好精彩

依家係良知問題，bye

去左佢ig睇哂佢cm
感覺佢自己都睇自己唔起，為左五斗米折腰
利申非fans

咁以後見到cctvb記者咪撚屌佢地

我都覺 d回覆講到真係比人迫
但公司對佢又好好 又有難言之隱咁
但亦有機會係想做世界仔
比含糊既答案兩邊都討好

無得要晒兩家茶禮
所以同香港fans講晒保重唔好再聽佢d歌

閣下個名

d大陸人又可以自我解讀做張敬軒愛國護旗放棄香港市場
香港fans又會信佢又難言之隱 點都大贏家

有* 自膠

所以而家ig香港fans又覆大陸人又覆就係想顧住兩邊
但其實無補於事

收皮啦
有心就好似hocc咁啦屌
扮乜撚野姐 大陸種

黑警都係打工呀
你去撐囉屌

可能唔啱聽 但利申唔係fans
其實佢都係想做音樂
唔少人都係想聽佢音樂
奈何中国濕鳩政治環境係要迫佢表態

佢表態支持香港人姐係叫自己唔洗再唱歌
得香港市場一定搵唔到食 仲有藍絲杯鳩佢

唔表態又一定死 啲蝗實會微博屈鳩佢唔表態姐係港獨

當然依到前設係佢唔係撐警

所以我會覺得冇咩所謂 佢果陣有唱傘運歌都知佢咩立場

但係以上唔適用於達哥

人地鍾意張敬軒係因為佢既音樂 而唔係佢做kol既位置

但唔少人鍾意達哥初初係因為佢把口 睇佢台解悶之餘會了解多左時事 講既野又親近大家生活 先唔少人buy佢 但當兄弟係今次件事需要佢支持既時候就粒水 為左人仔就放棄陪佢大既兄弟

冇人想知佢啲嘢
唔好推撚曬上熱門
Thanks

利申：搶唔到佢演唱會飛
都慶幸搶唔到

明唔明期望越大失望越大 其他絕望嗰啲就由鳩佢啦

佢無得選擇公司人點幫佢放野上fb護旗
但佢有權選擇咩公司

雨傘可以講
而家唔講得

依個係佢選擇

我唔會迫佢企依面
因係民主係有唔同睇法

但我的確對佢好失望

港府要咁
無辦法

正如港府 仆街
唔代表警察都仆街

Right?

鳩估 可能同老豆老母有關

香港日撚日咁多事
好心呢d無關大局嘅垃圾po就用不推文啦

死on9，我係串柒啲人講打工論呀

關人撚事
新移民歌手奶共又想討好香港人？

2014場刊寫咗咩？

支持周柏豪

你真係你偶像心入面條蟲

太曲啦你

唔想知 咪撚左推

你地都識禍必及妻兒 你估中共唔識? 建國至今經驗豐富

其實佢表咗咩態？做咩IG 俾人圍屌？

微博護旗

係依兩日定咩?

佢護國慶

冇嘢了
啱啱上咗佢微博睇

喺weibo跟蛋記大隊(古巨基，雞容，洪卓立等)reply左祖國生日快樂

講真 唔明點解個個針佢
大撚把土生土長香港人 有外國護照嘅 甚至台灣人都奶共奶到雪雪聲
佢本身真係根正苗紅 大陸出世
再睇埋頭先外國記者係澳洲訪問班支畜
佢已經算比好多大陸人 甚至香港人明事理
我本身都唔期望佢去到hocc個level咁勇
即係一個本身自細接受洗腦教育大嘅人 到大個要佢完全洗甩舊果套 難度當然比較大 要佢怒屌支共當然更難

拉

如果因為呢7個符號連字你就原諒佢，我諗，死去的兄弟是不會原諒我們的。

之前買咗演唱會飛嘅朋友唔好掉飛啊
入去玩串佢

條支那種有骨氣就轉公司啦

佢仲會開咩

啲黑警都係咁講架
上頭話要仆死你地喎
無辦法🖕

達哥有護旗？

屌，咪撚咁嘔心啦

似係關老豆老母公司事

懶貼地
王祖藍撚伯嗰啲咪屌都廢撚時屌

表左態就係事實
所有理由都係廢話
關人撚事

不嬲陳奕迅係香港樂壇最後一條柱
張敬軒邊度有料接棒

屌你老未你班連登仔係咪想逼死人 人哋平時唔出聲
總好過陳小春個班出聲吊示威者

走狗

岩呀，何韻詩都可以成立goo music+立場新聞，條仆街仔就淨係識開高級餐廳

對佢明明唔係土生土長嘅人反而要求仲多過其他香港藝人

pull

賠巨額呀違約 成日叫人轉 話轉就轉？

咁你要睇果渣奶共西入面嘅受眾，有邊一個黃得過張敬軒先？道理同達哥一樣。

你老母仲有啲盲粉話唔好分化
唔同陣營嘅人何來分化？慒撚

但佢係係香港起家，仲要係夠香港最黃果班捧紅佢的。

嘩好感動，其實佢係企我地呢邊

屌人老母算鳩數沁把啦

屌你老母啦張敬軒仲喺度扮撚哂嘢
好撚心摺埋收皮無人當你啞

想食兩家茶禮？收皮啦

偽人真係窮得剩下錢 良知風骨可以比$埋沒

佢係 但根始終係廣州 點諗都好都唔可以太出面 其實不妨成熟啲諗佢明撑會有咩後果 個種後果佢已經試過 仲點會再黎一次 其實佢係香港咁多年 都俾香港改變唔少價值觀 自由民主個啲都見識左 但廣州呢個根同香港叫佢揀始終好難

好嘔心

不存在人物list又多一個

佢係林鄭咩？
累死人既係呢個政權呀
可唔可以認清邊個先係敵人

On99

唔洗叫佢明撐，佢唔表態其實班fans都勉勉接受。如果唔做護旗手就會抄家滅族、城城、黎明、發哥死哂啦。根本就係rmb作怪，唔好下下都講到逼良為娼咁。

咪撚用呢啲去幫自己偶像開脫啦。
個個出賣完香港人，奶撚完返黎，香港人又話要對準政權，搞偶像冇用。
所以人地咪當我地臭四囉。
比啲骨氣啦，香港人！

如果死果個係我，比我知張敬軒做護旗手，絕對會激到係個墳度彈返出黎碎碟。

我原諒佢嘅話
係唔係之後啲黑警講一句我係被迫嘅
我又要原諒佢啊
大家唔該醒下啦唔好再喺度講張敬軒
反正邊個係護旗手邊個就係我嘅仇人

屌曲到

護旗同生日快樂俾大陸人自high係兩個程度喎
況且城城佢地有無家人嘅壓力 父母係咪係上面？佢cm暗示緊同家人有關喎 佢表態佢父母都唔知點同鄕親父佬講佢呢個「反骨仔」

拉黎做咩 推有用嘅post啦好心

唔表態同攪對抗都係兩個程度喎
唔表態=無得R撈/撈少D
攪對抗先父母先有危險呀？
照你種邏輯，杜汶澤、何韻詩、黃秋生成班人坐埋同一架洗頭艇返大陸打耙好耐啦

就喺呢個po無用咪拉落去
上咗熱門啊
拉

佢地無一個包袱 包括家人同廣州人身份上的包袱

達哥好慘

Sor睇錯左

講哂，何韻詩無老豆老母
杜汶澤無老婆
黃秋生無老婆無女
香港就唔會攪到你
面家香港開槍仲易過係大陸呀，醒未
Goodest logic

要佢full gear 打差佬 大叫港獨先得
已經好黃啦佢 話曬都廣州人咁都批鬥

咪撚左理藝人
立場記者被射，附近亦無示威者

岩呀 又無人用槍指住佢講 表完態又要扮哂慘扮到好似真係有人用槍指住佢講所以先做護旗 好明顯想食兩家茶禮啦屌

其實你係咪picture唔到身份上嘅盾矛嘅壓力同痛苦

佢收皮啦

佢都幾撚肉酸

大陸仔咪抵屌

冇香港人捧佢 佢撚有得上位 25狗

但絕對picture到你果份牽強、被害妄想。
唔表態都會可能抄家滅族，偏偏就唔會係錢作怪。

林鄭應該都係身不由己 個仔喺大陸做嘢
係咪要放過埋佢

+1想知

絕對唔會係戀棧權力、貪圖富貴囉。
對仔、老公生命比人要脅係唯一原因，其他全部都係廢話

屌你垃撚垃愛國軒 以後唔撚聽佢啲歌

佢唔出聲冇問題，但咁既環境仲走去慶祝中國國慶就擺明當香港人臭四。

做乜咁多post 講佢？得幾隻字無頭無尾，點知佢幫啲乜？
洗白啲聰明少少啦唔該

覆啲咁撚野？

關我撚事

小粉紅

張敬軒，幼名為張寧
祖籍北京，出生於廣州，主要在香港發展。
講完

是撚但

食埋兩邊 個人覺得佢仲仆街過純藍絲

比起明刀明槍既藍絲，呢啲偽君子先最可恥

佢仲衰撚過達狗

系 建國後清算佢

達哥起碼有一直關注事件🙏🏻

唔好忘記佢係大陸人，佢父母仍在強國，佢點會唔愛鬼國。

屌都好撚正常

Eason未護旗手都俾人屌到開花
你而家post埋想冇事？

衝去佢ig屌鳩佢啦

講真岩 而且佢對廣東歌樂壇 對於我地廣東話係有貢獻 見到佢有覆cm 都未可以完全叫奶盡 所以大家要求唔好太高

張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人
張敬軒係廣東人

哩條臭雞真係不了 仲要係自己出post

死仆街臭閪支那種

佢都夠嘔心
dllm幫佢講說話嘅仲撚嘔心

邊度有認錯？

收皮啦講野隱隱晦晦咁撚樣 一係唔好講 一係直接啲 又講到自己好撚委屈咁 最撚憎
直接死返支那奶共算撚數啦

點解唔追擊啊sa

啱 佢唔表態已經明

本身來自中國，很難講.......

blocked

咪撚再討論張敬軒咩立場得唔得
大把正經事要做
唔好再晒時間去猜測張敬軒咩立場啦屌
無意思

駁吾刀

拉 垃圾

明天行程表 幫手吹雞啊！！！！！！！！

一直扮哂本土貼地 諗起都好嘔心

想食哂兩家茶禮？

佢已經盡做
我撐佢

成家都係大陸人,佢要講真話就要同斷絕所有關係

太太李亞男亦支持老公，即轉貼留言，寫道：「等寶寶長大，我會告訴她，他的爸爸是多麼的厲害，多麼的讓我們驕傲。」

講到就死咁

藝人去到佢呢個level
跳出英皇自己撈都大有作為
但佢無
咬住英皇d資源
就要承受我地嘅抵制
好公平

唔係最後一粒蛋？

岩

唉本身真係好鐘意佢

抵屌即係話你班香港人屌完都仲繼續有錢搵

理論上囉 但現實上呢?
你簽咗約 下面成條team要養 擺明無得走
個account其實都好明顯係公司control架啦下嘛?
唔係好明點解大家睇唔到個事實
佢已做得好出面下

明白佢要保護屋企人
但成日彈出彈入真係睇到好煩

討論埋呢個post算啦好嗎
咪理佢啦

其實唔出聲無人會當佢啞囉

垃圾啊sa

唱歌又難聽

係呀 係好難呀
咁香港人咪唔支持囉 可以呀可？

都差唔多時候啦

第一日知佢垃圾咩
之前咪嗌過中國一點都不能少囉

呢d叫做得好出面？
佢自己話無人逼
唔通呢句都係公司幫佢打？
cm都係公司幫佢覆？

以後叫佢張寧

陳奕迅 謝安琪 唔出聲就俾人屌到開花
容祖兒 張敬軒 護旗 就係「被逼 」
最好笑係又唔係全部英皇偽人都要被逼護旗

上面班護主撚
原來佢唔出po慶生日就會全家死

大佬...佢老豆係中共黨員
放條生路俾人行啦...

到底道大門係黃色定藍色？講白啲好喎！

連登係張敬軒大本營嘛
呀sa呢啲弱智冇人捧

你地班友都幾撚戇鳩
之前已經帶頭搞大灣區維穩show
你地班垃圾當睇唔到
一樣日日吹奏佢
演唱會秒殺
黃牛炒上天
成班垃圾

没有中立所有唔表態都係藍!

黑白係良知。鍾意咗佢十幾年，亦清楚佢為人。佢今日作出呢個選擇，一定預咗俾一班fans割𥱊嘅後果，相信佢亦無怨無悔。

lm

之前仲可以呃自己係公司接job
而家post都出埋
唯有呃自己係「被逼」
不過原來又唔係全部英皇偽人都要出post

戥奶共軒啲fans可憐

係呀 無人逼架 佢可以為咗骨氣講真話
不過比公司解約姐嘛
然後佢下面靠佢養啲人點算?
你答我 係唔係為咗公義就可以令到佢地全部為你犧牲
如果係 ok 你贏 我無野講
你咁都睇唔明佢咩意思咩?

林鄭都係中共黨員
放條路俾人行啦⋯

逼你老母咩
自己起下我底睇下班垃圾有幾雙重標準
當年無得上我是歌手已經要扮去外國讀書
轉頭洗底復出 奶到雪雪聲
帶頭搞大灣區維穩show
連登仔一樣當睇唔到

垃圾偽人
拉

屌佢啦

唔好出呢D POST去侮辱香港人嘅智力啦....

演唱會應該好好睇

Noted with thanks

想食兩家茶禮 食屎拉

我有俾你屌架

有啲野做左就真做左，點彌補都彌補唔到

收皮啦，不推文

又唔見其他環球華納寰亞啲歌手要乞食
一直俾大陸封殺嘅奶共軒依幾年乞食未
演唱會仲係咁多人睇代表啲咩

其實佢微博post 應該真係Mabi逼佢出。
因為Manj成家都喺北京住，加上佢而家打大陸市場。

好心mani明知帶唔到軒仔返大陸發展，就唔好害佢啦屌。

軒仔而家一個個覆留言，其實都想我地知道佢真正心意係點。

希望大家可以善待同路人。

佢真係唔係達狗level.

唔洗咩逼唔逼啦 總之一句講哂： 食撚屎啦軒狗

唔似為錢
佢其實直頭講埋出黎，但大家都好似睇唔明、睇唔到
“我雙膝只會跪我父母”

唔好忘記佢家族係咩人
1. 真係父母要求
2. 為左佢父母安全而講

算吧啦
香港人記幾耐啊？
到時咪又係仆去睇

同達狗一樣垃圾

又上熱門，好撚煩

公司有得揀
父母無得揀

啲人真係on9 仲可以幫佢講好說話

等睇成村人照去佢演唱會支持佢

利申
陳奕迅如果出po護旗立即以極高炒價放比支那狗
奶共就揾翻啲共狗睇你表演啦

收皮啦，購香港人錢反香港人

唔好再逼佢
佢comment都講到好白
我願意相信佢
唔想因為政治歸邊逼死其中一個最有才華嘅藝人
求求大家

唔好講到逼死咁嚴重
你有你表態
我有我拒絕姐
更何況香港市場咁細
人哋都未必care啦

屌我仲要買撚到飛
去埋我個份真係

eason係咪冇講乜春生日快樂？

冇講 不過已經俾人屌佢唔出聲
相反做護旗手嘅就係「被逼」

人言可畏
人唔一定係你想像得咁強大
有幾多藝人因為受唔住輿論壓力輕生
唔想見到發生喺佢身上
我唔覺得佢係一個只為錢嘅藝人
佢係真心為香港 為粉絲好
如果有一直追開就會知
睇comment睇得岀佢好希望fans明白佢苦衷

香港市場細到可以養起
依幾年俾大陸封殺 嘅 奶共軒
真係唔會Care

暫時未
個演唱會poster仲比支那狗屌港獨
痴撚線
不過有定心理準備啦 呢啲嘢好難講

當年梅姐係幾咁有風骨
梅艷芳遠超一般明星級數

呢個八婆既歌無人聽呀嘛
WFC 佢

香港人都係垃圾架啦 所謂抵制都係得啖笑

做咗fans 咗十幾年
真係失望到想喊
可能大家對佢未有過期望
但對於一個真係聽佢嘅歌大
啲歌陪伴住一齊渡過開心唔開心嘅fans 嚟講
真係好L 心痛

我唔知佢真人係點諗
但佢一路幫我地保留緊香港音樂歷史
買哥哥嘅母帶 頂埋間studio 嚟做
真係出錢出力
演唱會又有俾好多香港文化界單位表演
以一個大陸人嘅身份已經做多咗

我而家真係好撚心痛同矛盾
我接受唔到同一個殺人政權講生日快樂
係你教我不可使慈愛和誠信離開你

Sa乜撚嘢
係雞

定係話我地琴日係抵打

我覺得佢講緊抵打（da）

但係佢講刑咁

真係一巴車埋去

佢話佢公司係佢家人

屌，咁我地支持佢既粉絲係咩，地底泥？

條陰敬軒講乜鳩呀？

其實張敬軒真係中國人你地有無諗過
我又覺得唔大問題
只不過你地當左佢係香港人咋嘛

我冇怪佢，佢已經盡左力。
好撚多人連力都冇出已經放棄左自己良心

唔明，求解釋

我發現所謂fans 為左佢偶像係依段時間都可以合理化佢既野

在心中
出去推返行動post好過

唔明佢個reply 想講乜

屌佢本身就係大陸人 大學之後先黎香港
佢都唔係真香港人

好多人選擇睇唔到
我唔會100%相信佢，但係迫害人中共玩左70幾年，絕對係全球最強
到依家都仲有好多人唔明，中共咁玩就係以強權要迫人歸邊，慢慢令到弱勢杯葛哂所有人，最後得返自己
張敬軒回覆講到咁其實一定會比英皇照肺，但係為咩？為錢所以食兩食茶禮？咪傻啦，佢家族咩人呀？會驚無錢開飯？

老實講，英皇旗下啲artists出嘅微博係一樣，似bot/公司比template助手之類幫手出，eg古巨基同張敬軒個微博係一模一樣

雖然係咁但都係照屌架喇

大家諗下
其實公司要推
佢有無能力阻止

屌咪撚理佢 小氣簿大把仆街要清算先

選擇題
1. 被迫
2. 為錢、想奶大陸

佢依家答你唔係2.，但係佢無可能答你係1.
正如照鹿為馬一樣，佢唔可以講係鹿，亦唔可以講唔係馬，佢只可以答唔係狗

睇你個名都知咩事

睇下做下黃牛，會唔會有港豬幫你頂左佢

蛋記你食屎啦，不如唔好撚係香港發展

我地會全杯你地既野

Btw 不推文，大家有更重要野討論

黑警都養住頭家 林鄭夠比人渣住全家啦屌你老母仲兜

唔撚洗幫佢洗白

入得英皇就唔會做到好音樂啦
開Post話下失眠就成班人話佢Care 微博出Post就公司叫 佢咁搵得錢 英皇會雪佢咩？成班人仲要係到維護佢 勁嘔心

阿sa隻老雞 仲有人留意既咩

算撚數啦
樓上咁多仆街連正版都未買過，連睇套戲都要BT肉9酸
而家肯唱廣東歌都已經唔多
我就定性"肯唱廣東歌都係自己人"
唔好再亂咁批鬥啦
Act more than words.

你真係對唔住你個名有理據其實可以講
唔好學埋啲支那人無邏輯一味屌

我想嘔呀.jpg

佢個comment曲到就嚟圓啦wo
老實講比人逼緊點會直接認到 係啊我比人逼㗎咋
要知佢為人嘅就自然會知...
你唔相信佢 佢都冇辦法

你偶像都話抵屌啦 咪比人屌下囉

我地要體諒林鄭，佢都係被逼，不反了。

微BLOG ACCOUNT都未必係佢操控,
公司有權決定

大家買晒飛 開始幫佢諗藉口

Once you go black,
You never go back.

支那賤種咪撚再係香港唱歌
影響香港聲譽呀屌

用下你個閪腦先衝出嚟啦
黑警同林奠做嘅野係罪孽深重 行為係直接導致我地仆街
依家hins做咗啲咩呀? 依家係佢無得講自己想講嘅野 再比公司主動發聲喎
兩者本質一樣?
你咪撚偷換我概念再覺得自已好醒先得架
定你諗唔到呀

想去咪去囉，幫佢護航做乜勁

佢夠膽咪私人出post 講返自己立場 我當之前係佢公司幫佢講

等自己去得開心小小

屌曬你班連登仔 出面咁多核彈post唔做文宣走嚟批鬥偽人

咁即係過唔到自己啦，咁仲去黎做咩

當年仲係港英，仲有言論自由

係咩 哦

好深 睇唔明

話張敬軒係俾公司逼嘅人
同話警察只係服從上司命令有咩分別？

拎埋阿Sa出嚟臭蟲論嘅人
有無諗過張敬軒喺香港嘅受眾多阿Sa幾多啊？

醒下啦你地偶像做雞要拎貞節牌坊啊

有冇人嘈kingjer

諗住食兩家茶禮？再柒啲吖

佢中立已經好幫忙，宜家一線演員，好少唔奶。

Gem呢啲今時今日都有人屌佢cy加油
張敬軒呢啲就有免死金牌

佢中立咩

張你老母閪敬軒咩
理撚得佢死

哦又係英皇打手
前排上黎連登日日夜夜吹奏
而家又想食兩家茶禮??
張敬軒仲要係IG話人要同佢雪中送炭
到底邊個對香港人同佢既fans雪上加霜?

姐係話佢覺得再衰/on9過係佢ig留言嘅人 係出面仲多

屌 真係講嚟都哂鳩氣
現實啲啦dllm 依家就係講緊比公司禁聲呀嘛
點撚樣出post呀
下面成team人等佢養呀你老母 我地無包袱就企撚哂係高地輕輕鬆鬆啦

你估佢唔想表態支持咩 唔支持會講咁多野咩

如果成頭家得你老豆一個養 你老豆做緊中資 供緊樓養全家 比人因為做中資而批鬥 外人就梗係輕鬆架 但你老豆係黃 但比現實梆住咋嘛
唔通你又要批到佢死?

佢咁講即係岀面仲多港獨？

林鄭都喊晒嫁

真係好撚on9
原諒得一個信得一個就原諒曬啦香港人

收皮啦 杜汶澤咪又係under英皇！！！！

低質打手

達哥連一樣支持警察同政府既野都未講過，反而鬧過警察同政府唔做野，佢只係無明確講過反送中。

張敬軒就做埋護旗手，咁都無問題？
我屌你老母啦盲反，你一齊去做護旗手啦！

醒你老母 支持就係幫兇

咁警察都係打份工姐
為撚咗份糧意圖射殺示威者
無罪架
你班友仲屌黑警做咩
仆街死啦你
追星追上腦
同你個偶像一齊死返大灣區啦
人地就袋袋平安賺港豬賺人民幣
你就係大灣區食泥啦

不嬲唔like 佢 而家直情憎

其實點解唔屌得

你要養家所以選擇背棄以前既自己, 你又要搵錢又想香港人對你好體諒你, 唔好玩啦阿哥

離地萬丈既偽人 返大灣區搵食aa

班友追星追到上撚哂腦啦

你睇返我上上個comment

你地唔走去屌d人做中資？
走去屌港鐵d職員？屌國泰？走去圍佢有意思？
公司迫你有咩計？

唔係個個歌手都要好似何韻詩咁走到咁前
走到咁前 香港人除左口講支持佢實質上呢？
要去到科學園開演唱會 仲要唔爆
政府根本唔想批場地比佢

作為一個歌手 雨傘革命唱 誰還未發聲
有出去訓街支持 咁仲想點？

佢唔同何韻詩 佢無外藉身分 係一個土身土長廣州人
佢無可能係反中國

作為一個香港歌手已經為雨傘革命付出左好大既代價

香港人比d理智 無謂批鬥佢做得唔夠多
每個人既負擔都唔同

咁如果我係我老豆 我會接受比身邊曾經既同路人屌 唔反駁, 因為自己真係抵屌

而唔會係到講d 唔講d

屌 你地竟然睇得明佢up乜

大陸仔收皮啦

冇人識呢啲大陸哩

下咁都計？咁個個心在漢啦
食兩家茶禮

大陸拼音話抵打，打得好喎

你睇完再覆我 仆街次次你地都用同一個pt
我又要食帶

唔支持國慶=港獨

呢啲就係獨裁政權下嘅結果
唔出聲支持中共已經係威脅緊佢政權
嚟緊各行各業都會係咁

手足們加油
不推文
推行動文宣post啦

仲留咁大段comment 係因為對你曾經有期望, 愛過你

如果係蝗祖藍, 譚x倫個d 直接留屌佢老母啦

咁都話人批鬥.... 追星追上腦?

我而家係屌你呢個comment
你叫我睇上上個comment把撚？
間公司禁我聲我會選擇唔做
全世界得一間公司得一份工可以賺錢？
為錢就要出賣人格？

佢ig留言都話左
「趁有得講好講 我係唔會del comment 」
仲唔明顯咩

佢之前都有話ig由佢本人與公司共同使用
佢微博都可以係英皇管架

如果del comment 明眼人一睇就知係英皇做啦
或者佢想表達 得ig哩個平台佢份管

咩叫土生土長廣州人就無可能返中國？
係佢唔夠膽姐垃圾

我覺得連登好多人都失去理智失去焦點失去目標，強迫人表態站隊同中共有乜分別？佢自稱護旗手但都從未行動上支持過香港警察，唔似譚仆街果班人做到出面上埋台，612、星火基金好需要呢班隱形黃絲幫助，真係唔好亂屌同路人。

因為我覆咗一次囉屌你老母 點撚解我要再覆多次同一個問題呀 你返屋企訓啦柒頭 好聲好氣唔撚得嘅

冇人想知呀！

痴撚線
錯就係錯
叫人搵第二個point黎屌佢？

憤青上腦呀你 你老母閪大陸人嚟?
唔撚識理性討論就死撚開啦 唔撚睇人講咩就屌
你根撚本就係藍絲 大陸狗

收嗲啦

你繼續追星聽歌啦dllm
香港發生咩事都唔撚關你事

如果咁都唔屌得, 點先屌得....

唔通留COMMENT 話

辛苦你啦, 明明唔想都要POST, 好慘呀, 體諒你, 加油

唉 鍾意咗佢十年 好失望

自己追星追到上撚哂腦就話人大陸狗藍絲
張敬軒咪係你口中既大陸狗囉
張敬軒生你既，張敬軒養大你既？
弱撚智
香港就死
仲掛住幫個奶中國鞋底既偽人護航賺錢

入得鷹蝗
有幾多個好人丫

又黎養家論被迫論

乜野叫做林鄭就直接導致我地仆街 張敬軒就無？

佢為一個名人/KOL 佢地既發言/立場就係佢地最大既武器

其實睇佢ig覆既cm
都知佢咩立場啦
呢個情況連我地香港人都唔撐軒仔其實好可悲
要屌屌鳩佢公司 你話軒仔幫手打壓就話啫
仲要唔係個係都忍得到 俾人屌都明白自己點解俾人屌
你睇下達哥就明有咩唔同

利申唔係軒仔fd 反達

我夠知香港就死啦屌你老母
依家講緊你問個問題我答撚咗 㩒2下就睇到
你咁都唔肯 我做乜撚野要同你討論
你根本唔係要理性討論 你只係想懶係正義係度屌鬼 攞夠光環未呀傻閪?

佢本人咩立場都好
總之香港人就唔會再比錢佢賺
呢樣野佢出post個陣已經估到

就好似你老豆做中資
比香港人扺制生意唔好炒左你老豆
你有無得怨？
無呀因爲呢個係你做中資既風險

唔會支持佢 完

同意。 希望大家唔好屌7同路人，真係會好傷。

其實張敬軒件事係值得討論。
佢屋企人係中國
如果可以順藤摸瓜發現中共係以家人做籌碼迫咁多人撐佢 甚至做野e.g.建制
會係核彈。
佢比較似係發送緊sos 叫我地睇深層次 不停講父母
我吾算係佢粉絲 亦冇買演唱會門票
但我真心覺得佢有野俾人迫緊
有野講吾出
佢家底係中國唔差 依個對中共更加係張生嘅一個把柄
可能大家都講 佢只係一個藝人 中共理9得佢
我想講 佢係一個係雨傘表態、有屋企人係中國嘅香港藝人。

發現好多瘋狂狙擊張敬軒既起一起底都係單春迷

唔係fans
但都幾首歌都叫細聽到大
見到佢個生日快樂po真係

係啊
而家擺明屌你追星追上腦啊
屌埋張敬軒奶中共鞋底
仲有你果個廣州出世無可能反中國呢個logic
咁講你以後唔好屌鳩d 5毛啦
佢地生係中國都身不由己

認真睇一睇

係fans
經過尋日
唔係fans

唔洗比咁多借口佢啦
做左咪認
打咪企定囉
做乜又養家論啫
而家拎住支槍要佢簽英皇咩

其實屌係要屌 始終都要話俾英皇聽香港人唔受呢套
但屌還屌 希望咁多位唔好對軒仔灰心
俾多少少respect
我信佢係同路人

留意到英皇網絡有好多打手
留意到有班軍隊狙擊達哥多年
留意到橕軒果D 英皇打手好多都拉達哥落水

兩家茶禮

咁早幾日點解要unfollow何韻詩同黃耀明呀

依個po 真心係咁討論先對運動有幫助。可吾可以睇下 揾人查下佢屋企人

你個名

屌你啦大陸仔

我真心相信張生係黃絲
但係真係好難支持佢 因為支持佢等於支持英皇#cooking#p

支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂

lm 想睇2014年場刊
睇下佢之後做唔做大陸show同埋 會唔會同蛋公司續約

知吾知道如果係真 我地勝算係大好多

不推文回覆

支那豬 中國狗

咁大反應係因為佢2014表過態
個個都好撚失望 明？

無啦，想玩呢套
收皮啦

你鬧我 我選擇理解 我原諒你我都係會出前線 但你知吾知道我地場運動係樽口位 雖然政治上嘅突破位。

需要*

佢咁有錢，點可能轉移唔倒d屋企人？咪講笑啦，唯一既解釋就係佢奶共。

突破盲腸

啱
啲人都係見人屌就跟住盲屌完全冇組織冇思考，藍絲頭腦。就算真係比佢公開表態係黃但到時真係被消失左啲人咪又係係到po story道歉話怪錯人係到呃like，最後乜都幫唔到眼白白睇住個人被消失。

未轉移到就出現左人身安全問題

CREW 唔撈咪辦法

格離post見到

你成版廢話我叫你睇嗰個comment已經覆哂
你唔睇我都廢撚事同你鳩up
藍絲狗 你話點就點啦

雖然我唔知點解hocc可以咁夠薑
但中共係黑社會，可能有錢以外嘅問題

笑撚死，揾咩藉口，根本就係奶共，仲有，你咁樣護主，張敬軒都唔會愛上你架。

廢物

如果比中共以屋企人威脅
今日可以慶十一
聽日一樣可以撐警

就算佢真係有難言之隱 係黃底
但為左唔比錢英皇賺 不了

我冇必要幫張生去講野 但大家吾覺得件事真係有深究價值？
或者中共知道 張敬軒係連登係有一定影響力 令到我地可以有分歧

不了

笑撚死
俾人屌就話人藍絲狗
我係屌哂你班盲目追星既on9啊
當班偽人係偶像係自己再生父母
咪撚諗咁多陰謀論啦
為錢就為錢啦

我地一齊試下

喂好撚大分別喎屌你!
有兩間仆街餐廳:
A間野向政治跪低選擇性SER人，但佢D員工無做咩仆街野甚至有人唔聽話被炒，你話佢D員工都係仆街。

B間人都選擇性SER人，D員工仲話你D人不值得SER，個經理仲話你唔企錯SIDE就唔會咁，然後你話B同A一樣?

不如你唔好諗咁多
佢話只跪父母
可以指係跪習爸爸
可以指係老豆老母要佢出post賀國慶
所以佢就出post
可以指佢要養老豆老母所以就做孝順仔
要繼續奶中共鞋底賺錢養家
似是而非既答案大把

我冇謂再講乜嘢 我心都好累 希望你地對每件事嘅思考方向都係以運動層面嘅大方向 吾係針對某一個人 而吾好放棄任何可能性去揾證據摧毀中共

上連登就學識打字先

賣畀我

算啦好無？
佢幫雜種含撚都唔關我地事
唔好討論佢 討論番啲有用嘅野好無？

屌你老母唔好咁肉酸啦連登仔咁樣出個post就想洗底

佢意思係
抵打，打得好
？

佢自己都叫人大大力屌，亦都冇亂鬧人，大家屌完以後唔聽佢d歌咪得囉，冇必要幫佢。睇佢d留言，相信佢都係明白事理嘅人，佢知道自己做緊咩就得。

我覺得俾咗錢反而要去
中場完場合唱唱願榮歸香港
有時間就大叫五大訴求
解散警隊
睇下軒仔同班保安有咩反應囉

死大陸仔

唔會有反應
6月起去過睇好多演唱會

雞嚟嘅啫 唔明有乜期望

成間英皇都係奶共，個個都護旗
唉，做artist唔奶共既話
除非真係想撈唔起
本身呢一行就好難生存都係事實

當然artist本身要企硬唔係做唔到既，好似tommy咁

咁撚樣做雙面人

真係比你笑死喇天真嬌

張敬軒有錢，有一定江湖地位，佢唔想做我唔信有人迫到佢，但我唔覺得佢想奶共，要奶一早奶左，佢只係唔想托老細手踭，唔想累人，同時又唔想得失兩地fans，所以係咁9up想補鑊

就係咁簡單，冇深究價值可言，幾個垃圾post上晒熱門，香港人真係冇得救

Exac7ly
杜汶澤呢啲係真心玩撚完左

支持佢個人
唔支持藝人身分的佢

所以天無絕人之路
最多只可以話無咁大market
但唔係話撈唔起
杜汶澤自己搞節目都有一定觀眾量
只要夠決心一定可以反共
只可惜英皇本身勢力太大

又唔見泳兒鍾舒漫要護旗
先唔講本身奶共軒已經被大陸封殺
依幾年靠香港人咪一樣撈到風山水起
呃咩自己

張敬軒 blacklist左
以後唔聽

杜汶澤係大馬紅到仆街大把job開埋公司

我自己都係鍾意以前既佢多啲
簡單好多
宜家既佢已經做左藝人，以前既佢貼地好多

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

唔同人有唔同解讀

自從轉咗英皇已經好少聽佢啲新歌
而家咪洗旨意我聽佢舊歌

成日有人問點解要搞佢呢個藝人
咁多其他都唔搞
有冇諗過 5年前雨傘
佢到底有幾幫我地
中意佢既Fans好多唔止中意佢唱歌
係中意佢份人 佢敢言
但去到依家咁樣 大家極失望 所以迷會變到咁囉

相信佢係身不由己

無錯，啲人唔會諗下當一個知名度高嘅人要承受嘅後果係有幾嚴重，仲要係大陸有一定嘅知名度，唔止佢自己連佢身邊嘅人都可能有危險。希望大家唔好再將hocc代入全香港藝人，覺得所有香港藝人一定要公開表態支持反送中先係真香港人。同埋某公司下有返咁上下知名度同影響力嘅人微博突然出曬嚟po一樣嘅野，大家又唔會覺得奇怪淨係識一睇到個po然後：哦奶共 好失望share出去先

佢父母都係大陸 唔得罪得 似係 利申唔係幫佢洗白

係公關show冇錯
不過入得英皇，有咩好怪人，仆街都無謂喊

屌你老母 張敬軒

睇完佢ig d cm

我好肯定出護旗post唔係佢意思

似係比人揸住左春袋 焗佢一定要出護旗post

屌你好撚好笑
咪又係同一個人
一個人有骨氣就唔會咁做

含到雪雪聲

去佢演唱會成晚講光復香港 睇佢點唱落去

請各位高抬貴手🙏🏻🙏🏻

收皮啦共仔

咪撚去啦

唔好講笑啦十幾年都撈唔起
奶共都冇用

其他香港經去到咁既時勢
係咪真係一句公司逼既就可以解決所有野
佢有苦衷又點
黑警/林鄭都可以有苦衷
佢公開講生日快樂
對香港人落井下石
再令大陸人覺得自己多人支持
其實都好大影響

成日話何韻詩杜汶澤 大佬人哋有護照㗎
真係衰啲講有咩事都可以走
張敬軒乜撚都冇連廣州戶籍都取消埋
老豆老母又係廣州人冚家都喺大陸
係咪佢有咩事你幫佢走佬？

五個字就可以洗白
D你老母呀

認同樓上

啱 真係無得怨
只係呢一刻 真係未必話唔做就唔做

冇人叫佢要好似佢哋咁行到咁前
只係唔好對香港人落井下石
你做得護旗手就預咗失去香港人支持

其實我又唔覺得佢係為錢
講真錢佢大把 自己有studio有餐廳
冇乜必要為錢奶共
又或者係我唔相信依五年會令佢變成護旗手
問下你自己 會唔會因為依五年空白期而由黃變紅？

好老實講我唔要求每個黃既藝人都要好似hocc咁
每個藝人要背負既包袱 我諗唔係想像中咁簡單
話晒佢老豆係內地大人物

真正紅底係由心而發 唔係求其講一句repost下就係
例子：奶共jackson

利伸唔係fans 冇睇佢演唱會

奶完共又驚得失香港人 想扮無可奈何暗裡支持我哋咁
至撚柒憎呢啲人

佢應該係黃 問題係點解要出post
唔通只係一個post 自己都冇權控制？

理解既就留低聽佢既歌 接受唔到既就脫飯 就係咁多
如果自問真係為左正義可以唔要份工唔理屋企人 真係走到好前線 點屌佢都無問題
但如果你只係幫緊中資公司做緊鍵盤戰士既狗奴就算9數啦 唔好企係道德高地要求一個大陸出世既藝人做你自己都做唔到既野
如果佢真係唔care香港 佢洗咩係ig打咁多野 搞到兩面不是人姐

賈曉晨回族人信回教㗎wor
新疆回教徒俾人困曬喺集中營佢有咩感想？

打手收皮啦

其實講真 佢唔出po賀國慶先奇 公司關係 父母/出身關係

不過正常artist宜家應該瘋狂del ig comments當睇唔到算
佢肯覆 又唔係死撐撩交嗌 叫做起碼有基本尊重既

又話咩本身就係大陸人
屋企人大陸係官員乜乜柒柒
咩俾公司迫收皮啦
不為五斗米折腰 聽過未?
根本好似達狗咁想食兩家茶禮
香港人根本自撚私
人地鐘意既明星奶共就屌
自己鐘意既明星奶共就當睇唔到 作唔同藉口
咁點解大家唔包容阿GEM？
次次有晒道理屌柒佢都係俾蛋記班打手反

利申十幾年fans 好心痛
英皇同佢都要接受制裁
香港人要話俾班明星歌手知 佢哋作為公眾人物嘅表態同明刀明槍嘅背叛唔係無後果
同時間 如果佢地暗裡係企我哋呢邊 佢哋都要做得更多
希望你有做mon post狗啦張敬軒

佢愛國愛黨愛港定愛錢自己判斷啦，
冇人會知佢撇除藝人身份佢嘅立場係咩
但依家最撚清楚嘅係英蝗奶共！
矛頭指向英蝗唔該，係就杯撚葛哂佢旗下嘅偽人
歌唔聽唔買，英蝗電影唔睇，Youtube片放低負評走人，
或者好似抵制cctvb嘅活動咁狙擊佢
至於張敬軒，就睇佢之後同唔同英蝗續約
以佢能力自己開間公司專搞音樂都唔會係問題

另外，好似黃藍食店咁，
唔好唔記得仲有好多良心藝人我哋要撐

我覺得佢d回覆好寸喎

要記得呢團火

之前佢比市政府強行收左佢係廣州間錄音室 蝕好多
係英皇出高價挖佢過檔幫佢解決錢銀上既問題

基本上佢都唔會鐘意共產黨 可惜都係要折腰

自我滅聲 唱歌再好聽都唔會再聽

如果真歷史會還佢一個清白
不過唔係而家

如果佢係奶共嘅話 應該連ig都唔撚會覆
點解佢係微博做完護旗手
呢頭又要係ig咁隱晦係度留言
係唔係俾英蝗打壓/逼佢我唔知
我都唔奢望佢好似雨革嗰陣咁敢言
但我希望佢仲係一個有良知嘅歌手
唔好食兩家茶飯 奶共嘅歌手我一定唔會支持
利申：10年fans

佢係我難得仲係咁鍾意嘅香港歌星
但今次真係撐唔落
以佢今時今日嘅地位，就算公司逼都好
我唔信佢真係冇選擇權
佢可以選擇潛水咩都唔講
仲祖咩國快樂，國殤呀大佬

其實達哥同理，因為你之前撐開我地個邊，所以有期望，但係希望越大失望越大一定屌尻你先㗎喎

收皮啦 同埋各位唔好再推條垃圾共狗

wfc

講真理解佢，畢竟佢真係一個大陸人仲有佢父母但以後都唔會再聽佢啲歌，無論公司逼佢又好點都好，講咗就係講咗，佢始終都係冇選擇係香港呢一邊

咪食兩家茶禮囉
一個會燒教堂,燒十字架嘅國家仲要同佢講生日快樂
你嘅信仰會原諒你 香港人都唔會原諒你

負皮你條撚樣

收皮啦屌你老母
奶共含曬撚都仲想攞貞節牌坊啊？

達哥最多係龜縮同講嘢模稜兩可，起碼無幫對面講過嘢，呢單企埋過對面都仲可以死撐

我信微博唔係佢控制

張敬軒要奶共嘅話 學佢話齋 當年斷點紅個時佢已經可以奶 洗等到十一先黎奶？
老實講 做fans嘅一定會失望 我都係
但諗深一層 佢根本冇得揀 蛋記落order 旗下歌手個個都有post 佢地有得say so咩？
公司嘅立場唔代表佢本人嘅立場 更何況佢本身都真係一個廣州落嚟嘅人 佢要奶其實錯唔哂 雖然係抵屌
問心 有追開張敬軒嘅人都知佢嘅性格係點
佢係一個好謙卑嘅人 從平日嘅舉止談吐你都可以睇得出 社交平台嘅每一個post都一定經過公司嘅過濾
所以我覺得大家冇必要因為單純呢一個post而否定佢一直嘅為人作風 真正熟悉佢嘅人係會應該明白佢嘅難處而唔係不斷咁怪責佢
利申 非忠實fans

唔知大家知唔知，一路以黎佢鄉下算係成個中國最撐香港既城市，尤其係係保衛廣東話呢件事。
呢個時勢叫得人多保重，照顧好自己，唔係睇唔出佢真態度吓嘛～

幫我叫佢收皮
唔該

睇佢第二段寫啲野
呢條友真係有sense

"人們的自由慢慢被束縛、社會文明漸漸被侵蝕"
"伸張的正義突破被抹黑、公義霎眼蕩然無存"
"我們口中的吶喊變為無聲"

就憑佢寫得出呢段野
我會信佢
希望佢我無睇佢，佢唔會令我失望

屌 真係講嚟都哂鳩氣
現實啲啦dllm 依家就係講緊比公司禁聲呀嘛
點撚樣出post呀
下面成team人等達哥養呀你老母 我地無包袱就企撚哂係高地輕輕鬆鬆啦

你估佢唔想表態支持咩 唔支持會講咁多野咩

如果成頭家得你老豆一個養 你老豆做緊中資 供緊樓養全家 比人因為做中資而批鬥 外人就梗係輕鬆架 但你老豆係黃 但比現實梆住咋嘛
唔通你又要批到佢死?

重有無邊個人名啱位？
利申：對達哥失望

所以唔好比英皇得米

呢條友咁做已經選擇左為錢出賣香港 唔企係香港人呢邊 唔好再為佢揾理由開脱 佢係大陸嘅走狗 香港嘅敵人

你撐得佢，對唔對得住班義士

佢有盡做你又有冇盡早

唔係話我誇張，點解香港會有今時今日，就係因為我地以前好多野都賞試去包容去忍受，所以比人一步一步踩埋黎，就黎滅族啦仆街

佢雖然只係好簡單講句祝中國生日快樂，但香港而家就係應該要咁極端，張一切唔岩聽既野除走，呢個係抗爭既態度問題，如果唔張個心態做到呢個地步，你根本就贏唔撚到

追返post，仲盲撐果班來來去去都係果3幅被

邏輯1）要投共，5年前一早投左啦

我而家先抵受唔住誘惑吸毒，同5年前唔吸毒有咩關係？689話n屆唔選，777話便一屆政務司便退休添！

邏輯2）佢老豆老母係廣州，一定係受威脅

得佢有家人？何韻詩無老豆老母？杜汶澤無老婆？黃秋生無老婆無女？唔表態家人生命都會受威脅？咁表左態反共、上述果三條友抄家滅族未？唔好咁低B話佢父母係廣州唔同呀，呢個世界有洗頭艇架。

邏輯3）IG嘲諷式回覆fans都可以話係一種解釋

人地咪係IG同你灘牌唔恨你個市場、搣飛請早、D飛唔要賣返比佢大把人要、唔洗聽佢、聽香港第2D有潛質嘅歌手，割席割到咁，事實擺在眼前都仲係要呃自己：「唔係架，佢講反話姐，佢黃架」

做人何必咁犯賤？一個人變左就係變左，搵食行先亦係偽人金科玉律，君不見王祖藍、周杰倫？教你班死忠一條出路！從今天日，放下心理包袱，接受現實，跟張敬軒一齊變藍，咁咪兩全其美囉。

佢一早奶咗n世喇

佢條仔都仲係公司

上曬岸啦

已閱

軒仔好人黎

奶共大陸仔張敬軒，明目張膽咁話示威者抵打之前已講過佢玩「我是歌手」嗰期，彈出彈入搞到去美國扮進修

殺左人認錯可以無罪釋放？
（道歉右）
唔通你老公/男友去叫雞後
認錯你又會原諒佢
你都幾好笑
依家關認錯咩事
根本就係佢揀物質而拋棄人性

雖然不嬲對佢冇乜comment
但起碼知道物質可以令人放棄自我

完